M記係咪傻能左個鼻呀？

屌你又要整全日早餐 又要唔夠人手
等左37分鐘仲未拎到個珍寶早餐
餓能死左我係咪你地負責？

37分鐘都仲等

等5分鐘無都屌柒佢喇下話

我果間要等一個鐘

窮撚口腔期生物真係好恐怕。

樓主係咪傻撚左個鼻呀 屌自己又要想食全日早餐 又明知今日多人嗌 嗌個時又睇到咁多人等緊 都仲衝去中伏 等得耐又上黎呢到屌人

食完 潛先